ViuTV 新海誠系列: 你的名字 - 追逐繁星的孩子 - 言葉之庭 - 秒速5厘米

【新海誠作品系列 送你連場感動！】

今個星期日（9月9日)，超越二次元的雙倍悸動 揭開序幕:
晚上9:30 《#秒速5厘米》
晚上10:45《#言葉之庭》

9月16日(星期日)晚上9:30 《#追逐繁星的孩子》
9月23日(星期日)晚上9:30 《#你的名字》

正

真係好正

lm

會唔會cut 自摸個胸

秒五

套套你都睇晒

Now點播有得睇喔

又幾好

秒5

支持

屌 2晚都有野做

有冇點播

one more time

嘩, 呢張係碟到cut 出黎架
超鐘意你的名字
套戲啲radwimps 歌過咗兩年都仲聽緊

新海誠 is overrated

我係新海誠fan, 不過viutv啲配音真係好撚難聽

聽番原聲

三葉

尋日先諗住翻睇秒5

又有得翻煲taki君同三葉

之前又話暑假播，結果等到9月 ...

其實最好睇嗰套係言葉之庭

睇過(你的名字))好正，其他冇睇過

追逐繁星垃圾

你的名字個幾隻歌聽咗兩年都仲聽緊

幾時播埋雲之彼端嗰幾套？

happy ending 喎

呢套應該冇
其實好好睇
最近先睇完一次
好撚sad

言葉之庭正到仆街

想聽下廣東話
秒5 YouTube搵到個個廣東話版其實配得幾好

推一推先

ching識貨
短短地但個感情描寫到超級細膩!

想當年同個女仔一齊睇你的名字
但係最尾都一齊唔到
咸左

故事絕對係言葉之庭
畫面最正你的名字

一套都未睇過
今晚睇先

今晚九半

言葉之庭 真係睇左好幾次
言葉之庭既庭園 水滴 其實都畫得好好
對白又好浪漫 新海誠最好一套

今晚

香菜
腳

唔識欣賞

今晚坐定定睇

兩個post推邊個

both
too sad

無一套贏到言葉

你的名字

屌
有無人唔敢重刷秒五？

依套真係唔敢再睇

不了
再睇真係咸
言葉睇得過
利申: 腳膠

推邊個post架

係，等睇言葉算

準備 已轉聲道

有得睇啦

One more chance

遺憾 未同過女仔咁close

Bgm真係作得好撚好

三篇入面最鍾意太空人

扑野未

shit 無左字幕

玩腳既極致

幾點開始做，唔係話1045咩 咁短既？！

Sor 下下星期先係你的名字

本身得45分鐘

射左

下禮拜繼續

腳膠天堂

路飛

下星期講生與死

其實我覺追逐繁星 係新海誠 最唔好睇個套